屌那屎，去萬靈買枝眼藥水比藥房貴十幾蚊 一枝

屌那屎，去萬靈買枝眼藥水比藥房貴十幾蚊 一枝